睇完延嬉攻略，想問下皇上同妃嬪行房會做咩動作？

皇上會唔會奶閪？